是日靚晚餐 豐臣將軍拉麵

7分

成兜嘢好似定延咁

咁賞心悅目

好似好油

豐臣將軍都諗得出

下次出個猛將李白炒飯先

食咁豪 點夠錢買airpods

收皮啦屌你

講下味道先
湯底同麵都相當普通
反而幾舊叉燒有驚喜
有炭燒香味,食落唔老,油脂好豐富

喉嚨c唔c服？

劍仙李白囉唔該

祖先李白

一般

右邊好似定延啲屎水

非

where

走菁丫唔該

好有動感

Rubbish

九展？

依間唔算貴，味道都唔錯，但真係好撚細兜，又冇嘢飲

是

食完邊到c伏